有無女仔係成世都無化妝？

大家有無識啲咁嘅人？

大把啦

數唔曬
好多grad din都唔化 或者撲少少粉算

識一條女好撚麻甩
識左十年
除左佢結婚個日同影結婚相
未見佢化妝

係lor就算點麻甩，結婚都會化妝

麻甩到嫁唔出嗰啲

通透